想應徵做天文台

可以早起
識小畫家
夠做台長未

去站務台問

首先你要夠燈

日日黑雨